將軍澳人今晚20:00見

全部手足同我出黎呀我地要俾梓樂見到佢唔係孤身一人

出黎啊 將軍澳人

rip梓樂我地會繼續替你行落去

UP
RIP 周同學

我地將軍澳人一定要記住呢两個仆街冚家剷

甴近平
要大量和理非同街坊 其他手足遍地開花

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔出既立即割

一路好走

好真係好撚心痛呀

容許我推一推